西藏 20日求行程指導

諗住4月頭出發 BOOK 左落地第一日民宿，去到先揾LOCAL TOUR報團
唔知有咩行程好去

行阿里線 都最少要12日

唔轉山

伸手伸到咁
連講想睇咩都唔講
點幫你
成個西藏咁大
Google下先啦

唔轉山未去古格王朝囉

文西兄我睇哂你西藏D片
轉山轉到嘴都紫